[69] 如果依家仲咁拘泥於啲小事 好難會成功

見到個post喺度嘈白衫定黑衫
有位巴打講得啱
今次遊行係會有好多唔同既人出黎
有人想衝 有人想剩表達意見 和平散去
何苦要格硬話你地唔衝不如唔好去

敵人既敵人就係朋友 求同存異
都係一分既力量

大家自己執生
加油